大家要知道咩州叫controlled opposition

controlled opposition, 即係泛民，等於係建制2隊，球證係佢, 足球總會又係佢！

其它好似環保膠，學聯等等都係一樣！

高當然，裹面有真心膠，但唔係主要成份！

得個知字都好